有冇人經常坐車臨起身嗰刻都扯旗

係咪正常

同你一樣 好想同你玩玩

下次見落車有人縮埋一舊就係我了

以前成日夜訓
咁返工就一卡車就訓
臨落車5分鐘左右會自動醒
一兩分鐘後開始扯旗
硬到仆街
通常用袋遮一遮，冇帶袋唯有直行直過，真正頂硬上
返到office 先軟返

而副交感神經系統負責身體休息時的「休息和消化」或「進食和繁殖」等活動，包括性喚起，流涎（日語：流涎），流淚，排尿，消化和排便。

次次都係就到站先扯。。

same

原來咁多人係咁

哦，原來上次嗰個就係你

#wail#
唔好搞我後面

就黎落車
又扯